\thispagestyle{empty}
\section*{ПЕРЕЧЕНЬ УСЛОВНЫХ ОБОЗНАЧЕНИЙ, СИМВОЛОВ, ЕДИНИЦ, СОКРАЩЕНИЙ И ТЕРМИНОВ}
\label{sec:abbrev}


БД   --- база данных

ЕТО  --- единая точка ошибки

МАС  --- мультиагентная система

ОЗУ  --- оперативное записывающее устройство

СУБД --- система управления базами данных

ПЗУ  --- постоянное записывающее устройство

ПО   --- программное обеспечение

AMQP --- Advanced Messaging Queuing Protocol

FIFO --- First In First Out

OSI  --- Open Systems Interconnection
